其實羽絨背心既定位係乜野

一路都唔明 著左冇袖又唔保暖

好撚暖喎 又唔會阻到隻手活動

我屌，我係地獄等大家先

好賤

覺得自己好賤

好撚鳩屎

口德都唔洗扣，直接落地獄

Mean

屌你老母 大笑左出黎

嘩屌，真係要落地獄

屌 搭緊車隔離以為我傻架

屌

巴打落地獄啦

好温暖呀

mean到

突破盲腸

屌入過落嘅都要落地獄

推俾多啲巴打睇 一齊落地獄

我覺得好多餘 而家都少好多人著啦

落地獄啦

好唔甘心咁笑左
Sor9ly ar nick

屌你老母
諗住入黎學術討論
點知笑到仆街

避彈衣

屌你 又要落地獄喇

我屌 落地獄了

屌你老母放圖嗰個，搞到咁多巴打要落地獄

仆街 冇曬d口德分

第一個回覆真係好重要

不能只有我一個落地獄

口德村d人呢

龍尾係邊？

啟孽村揮手區

不能只有我看到

仆街要落地獄

要落幾多次先夠呀

各位巴打，我哋地獄見

妖 入黎呢個post搞到要入地獄
我都唔想架

一聽就知樓豬未見過雪，未去過凍嘅地方

羽絨背心其實比人著係件長袖羽絨入面，由其啲好撚凍嘅地方，一定係要著一件背心加件長袖。如果冇羽絨背心，要著兩件長袖羽絨都會幾撚唔方便，手都郁唔撚到

有好多工作/戶外運動都要靈活活動手腳

地獄少女

地獄列車等埋我

格勒底唔使出汗

各位地獄見

口德分已用盡

屌mean撚到。。

地獄

當避彈衣

認真討論
方便運動

唉屌你年中都唔知落幾撚多次地獄

一見到就笑到仆街

等睇遊戲王

笑到仆街

唔可以得我落地獄 推

唔知地獄仲有冇得上連登

i'm on the highway to hell

大家一齊落地獄

對唔住

sorry Nick

好似地獄都有得上連登

地獄我來了

仆你個街
厚德邨邨民將會全面進場

屌，大笑左出嚟

dllm

屌 呢個po好撚mean

改埋圖個個

不能只有我落地獄
推

屌你老母臭閪仆街陷家剷食屎狗請撚緊香港呀屌你老母去撚過凍嘅地方好撚高尚呀

講*

我唔想落地獄啊

One ticket to hell please

點解可以咁仆街

落地獄

屌你班仆街一齊落地獄啦

痴撚線

應該都算係救生衣

地獄見

笑到收唔到掣

呢個post搞到地獄都有土地問題

打底著入面可以外加大褸嘛

仆街
地獄仲有冇位

一出黎就打大佬

笑左
地獄最熾熱的地方係你的了

如果無，
到時應該會有手足開一個lihkg.hell

好仆街呀

正評引人落地獄

屌你咩
屌 唔想落地獄呀

唔會阻住隻手要大幅動郁動嘅人

地獄直通車

highway to hell

笑咗 sor that's fucked up

我都忍唔住笑咗

對唔住
真係忍唔到笑左

仆街 係地鐵先左出黎俾人望住
慘過落地獄

係到地獄笑緊 成車一齊笑

地獄都要裝貨櫃開劏房

但我笑左 地獄見

HI~

咪搞，到時落埋十八層地獄都似

推到多啲人入黎

論第一個回覆的重要

成班仆街黎

仆街上堂忍笑忍得好辛苦

頂 笑到仆街
地獄仲夠唔夠位收人

見到個標題好有共鳴，諗住入黎學嘢，睇下羽絨背心究竟係for咩
點知比nick騎劫左

死啦 我入黎呢個post果陣無諗住落地獄架

口德都唔洗出

好仆街

btw 笑左 , 同大家一齊落地獄

仆街 落地獄啦你

痴撚線公司

多謝巴打幫佢拉拉鏈
佢自己一個實搞唔掂

口德分-100

大獲我笑左出聲
地獄等

咁多位乘客，往地獄既列車即將開出
我地一齊去啦

忍唔住笑左
sorry, Nick

口德-50

成個post已騎劫

仆街一見到nick就笑死
咁多位手足地獄見喇

不能只有我落地獄

今次真係一車車

笑到癲，屌你老母張圖

第一個回覆真係好撚重要

屌你老味上緊堂睇笑撚到成班人望過嚟
地獄見

地獄見咁多位

好mean

地獄揮手區

好心你地積下啲口德
搞到我依家都要一齊落地獄啦

大大聲笑左出黎 地獄見

一碌落去忍唔住笑到仆街

屌 比人秒撚咗

so mean

坐到成架印度火車咁

累我地獄, 正仆街黎架

呢下真係抵落地獄

地獄再聚呀各位

佢仲有隻腳架

Dllm 一齊落地獄

一笑左果刻已經番唔到轉頭

厚德商場冇人嘅

我唔想落地獄
寬恕我吧
sorry nick

我都係忍得好辛苦

估唔到落地獄都要逼車

笑唔出

屌我唔想落地獄呀

證明你夠正能量

下次記得睇多兩眼先post
一打錯字真係無曬霸氣

好似鬧人嗰陣走音咁
個氣場散曬

唉屌d口德分一下扣哂

屌完全冇心理準備咁落地獄

地獄好撚逼啦，咪撚再落來

屌 點解要咁對我
總左好耐既口德分冇撚曬

點解我要入黎

我判哂你地落地獄

係條街大聲笑左出來

好撚仆街

地獄gathering lm

笑撚到坐我隔離條女望撚住哂

屌 第一頁已經笑到落地獄
口德負分

一張圖有咁大回響一

笑咗，對唔住

好mean 積下口德啦
Sorry nick 唔爭氣笑左

我認我笑左

我笑到仆街,叫男朋友睇.佢一d反應都冇

屌你老母臭閪笑撚到要食喉糖，痴撚線架

禁入黎拉落去即刻笑左
一年落左幾多次地獄

佢個表情先抵死

證明佢有良心有口德

簡稱悶佬一名

認同

口德村村民全面退場

share出去一齊笑嘛

召喚黑暗大法師

我喺地獄等你！！！

上連登就像來回地獄又折返人間

仆街 邊個又推上黎
落兩次地獄啦要

等落18層

如果送人落地獄計業績，nick哥應該可以平步青雲

仆街.. 地獄post